有無歌你聽完改變左你人生某d決定？

曾經因爲鑽牛角尖 想過要放棄一段關係
但就係想放棄既時候 我唔知點解down左林俊傑首可惜沒如果嚟聽 我一直以來都從來唔聽台灣/大陸既歌 就係個個咁迷惘既時候無啦啦聽左

我聽左以下幾句

都怪我
不該沉默時沉默 該勇敢時軟弱
如果不是我 誤會自己灑脫 讓我們難過
可當初的你 和現在的我 假如重來過

倘若那天
把該說的話好好說 該體諒的不執著
如果那天我 不受情緒挑撥 你會怎麼做
那麼多如果 可能如果我
可惜沒如果 只剩下結果

偏偏係我最迷惘既時候俾我聽到呢幾句 我直頭覺得係有人話緊比我知我唔應該咁易放棄 我個一刻係覺得呢個人係未來既我叫我唔好衝動做d令自己後悔既事

最後我無放棄到 我好慶幸自己無做錯決定 如果唔係我可能會後悔一世

樓主又可以多謝夕爺

多謝梦

睇完海女之後試左好多新野

農夫既歌，前幾年好頹好無用，不停咁聽農夫既歌，真係好有深度好push到我努力向上
呢首歌最正"粒粒皆辛苦"

矛盾只因深愛著

真

最緊要扯旗

For me:寂寞是最無敵

男朋友

強國國歌

戒咗我睇六點半新聞嘅習慣